執到貓點算

毛好長，好瘦
右後腳有野包住應該受左傷
應該點做
葵涌區
有冇獸醫介紹，睇一次係咪幾千蚊

dr george
俊諾獸醫診所
打去問下

2間野黎 唔好打去俊諾搵DR GEORGE 俊諾獸醫佢姓林既

醫生話佢比人棄養，隻腳見骨，我冇能力照顧佢，可唔可以幫我推post，幫幫手

唔養得, 幫手推

幫推

放上FACEBOOK 天下貓貓啦

隻腳見骨好慘啊

醫療費一貴，無哂班乞貓黨

拎去非牟利個間野好唔好

好心痛，由第一眼見佢，之後跟我入屋，再喂佢飲水，呢d經歷都係人生第一次，但我真係冇時間照顧佢

推

洗左4千驗哂血x光。。。

幫撞 見骨好慘

樓主你搵天下貓貓或saa啦
但短期可能要麻煩你湊住佢
醫藥雜費睇下連登仔一齊資助你啦
我可以幫少少

真係好似我個女 心痛
幫推

有時間幫推

紅血球過低，白血球過高，心臟唔好，肝有cancer，腳又咁，個醫生話你執到全香港最病既貓
佢話醫佢係一個好大既金額，唔理你係李家城咁有錢定點，醫佢係要好多錢，同埋唔一定醫得返，有3個選擇
1.花錢醫佢但唔一定醫得返
2.食藥等佢冇咁辛苦養住佢
3.安樂死

屌d獸醫成撚日叫人安樂死

你放上天下貓貓睇下有無人幫下你，隻貓樂得意

全部唔好做
車隻貓上半山區

睇下佢命水有冇有錢人汁到佢

人都無得揀安樂死, 反而動物有得揀

生cancer

有人肯養嘅機會好低

隻貓好撚慘..
有錢買名種貓無錢帶貓醫
去大愛撚天下貓集中地
post隻貓上去睇下有無貓撚要啦
不過個個講到幾有愛心盛
隻貓多病痛長貧難顧未必有人肯接
去埋搵毛守/群貓黎類睇下有無人幫手

班乞貓黨出黎講兩句啦

邊條仆街棄貓

有5隻貓，想幫但Cancer真係無能力照顧到...

有咩可以幫到手

巴打 醫療金額大概幾多？

隻貓咁撚多奇怪野
肯定又係近親繁殖

夾錢啦呢度啲人講到咁愛貓

主人認返佢了，主人出街個陣偷走左，佢話會比返醫生錢我

如果係bb d tg 留到1001 了

無人炒車

個主人係睇到呢個post搵你？

我幫佢隻貓睇醫生睇左4千，個主人好似唔想比返我

1.我自己攞黎衰
2.個主人好賤

到底係邊樣，唉

咁撚仆街
貼佢上黎

哇 開佢啦

佢住我旁邊單位，其實好老實講我想聽外大家點諗，係咪我多事拎左佢隻貓走
我心裏面一直好唔舒服，到底係咪我多事，我做多左
當時我見到隻貓有人包左隻腳係咪唔應該理佢
我去到醫生個到又唔識同個醫生講要check d咩，搞到最後乜都check哂好q貴
唉，我係咪應該當買個教訓就算

有冇證據係隻貓主人呀？